野雞Asso仔，你問我答

讀到好灰，發現自己唔適合讀書

不了，200公斤

認真問

幾歲？讀緊咩科？幾時grad？將來有冇打算可以會做咩？

18，商科，起碼仲有3年，可以乞食

深水埗

能大